大家都係到講清朝債券，咁袁世凱債券呢？同樣違債無還清呢

善後大借款是1913年中華民國臨時大總統袁世凱的北洋政府向英、法、德、俄、日五國銀行團的一次大借款，款項高達二千五百萬鎊，年息五厘，分47年償清，以解決政府的國庫空虛問題。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

仲有好多

咩袁世凱債券，嗰d係中華民國債券，係中華民國還㗎。

2007年3月，美國美國紐約南區聯邦地區法院判決撤銷案件，中華人民共和國政府不必償還債務。

要區分，因為後來段祺瑞政府發行的債券，國民政府講過唔會還。

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀